近一年香港出現過幾多件幾十年都無出現過既奇景?

18區催哭煙
自動升級高級餐廳 1.5米座位距離
元朗大馬路日頭空無一人
......

警嫂當街潮吹

只唔只十幾年?

某個媽媽單位數民望值仲可以 逆市加薪 長做落去

大陸人大大減少正

琴日見大馬路都未去到冇人 內街都唔少人

全民口罩

支那停廠令香港冬天有毒霧嘅日子大大減少

722果日

日日空中飛人 唔講？